{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0023101369222/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Jacket - Ivory"
    },
    "text": "Dantonブランドの製品はDANTONメーカーから発売されたFW23 / QW3939DA20の商品番号を持っています。 このジャケットは作業着から着眼した要素を持っていて実用的なワークウェアムードを盛り込んでいます。 オーバーフィットでデザインされているので厚く丈夫なインナーとよく似合い、内部には断熱機能のあるポリエステル詰め物が使用され初冬まで暖かく着用できます。 高価なハイネックデザインで首を保護し、保温性を高めます。 アイボリーカラーでデザインされており、様々なスタイルに簡単にマッチングでき、活用度の高いデイリーアイテムです。 素材は表地がポリエステル100%、裏地はナイロン100%で構成されており、詰め物はポリエステル100%で製作されています。 洗濯の際は必ずドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 製品は垂れないように保管する必要があり、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので注意してください。 ダウン素材の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、取り除いて使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどこのメーカーから発売されましたか？",
            "answer": "このジャケットはDANTONメーカーから発売されました。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの商品番号はFW23 / QW3939DA20です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな要素を持っていますか？",
            "answer": "このジャケットは作業着から着眼した要素を持っていて実用的なワークウェアムードを盛り込んでいます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このジャケットはオーバーフィットでデザインされており、厚く丈夫なインナーとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどの季節に着用するのに適していますか？",
            "answer": "このジャケットは初冬まで暖かく着用できる断熱機能のあるポリエステル詰め物が使用されているため、寒い季節に適しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの首の部分はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このジャケットは高価なハイネックデザインで首を保護し、保温性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このジャケットはアイボリーカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの表地はポリエステル100%、裏地はナイロン100%で構成されており、詰め物はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このジャケットは洗濯の際には必ずドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは何に注意すればいいですか？",
            "answer": "このジャケットは水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。また、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特性上、何か注意点はありますか？",
            "answer": "このジャケットはダウン素材の特性上、縫製線から一部の毛が抜けることがありますので、取り除いて使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 569
    }
}